我whatsapp恭喜發財你都唔撚覆

臭雞
以後唔撚再搵你

你直接whatsapp價錢啦 佢一定秒回

女人=雞

男人=仆街

個個都覆我咪好唔撚得閒？